[當我...] 22歲女誘11歲男童上床 連仔都生埋

美國佛羅里達州一名25歲女子，3年前與11歲男童發生性行為後誕下一子，兩人的性關係持續3年，她在周二被捕。

莫里(Marissa Mowry)事發時22歲、受害人僅11歲，兩人在2014年1月發生性行為，同年10月誕下兒子。

兩人其後一直有發生性關係，直至男童14歲為止。當局調查後在周二將莫里拘捕，控以性侵犯等罪行；她的3歲兒子就由當局暫時看管。

當我冇講過

快點強姦我

快快快！

屌你樓主唔貼圖

點離開我

其實比女禽 個男會有咩受害

鬼妹咁撚淫

冇講過

話佢40歲我都信

話佢係男人黎我都信

崩壞世代…

咁樣搞有為青年，簡直人神共憤

女版朗尼

快點強姦第二個

素顏

其實比男禽 個女會有咩受害

比朗尼強姦

...

正評引伏

快點強姦我上面個個

話佢係樓主黎我都信

11歲男仔發育喇咩

早熟，d cum應該好好味

你屌埋我個份

鬼妹啲樣真係好老咁都食得落個細路都唔方靚仔

青頭仔, 有得屌豬閪都屌下啦

正皮是比樓主唔貼圖的

3年前可以好索

巴打你有經驗咁wor

點解要搞到d 細佬有心理陰影！ btw 唔好搞我

呢啲監犯樣黎喎

不了

屌你成個朗尼咁

快點...當我無講過

係咪應該處死

我乜都無講過

美女教師

強姦我下面果個

11歲男童?

講還....